# API Rest com Spring Boot



Note que no ficheiro application.properties, deve colocar os parametros referentes ao nome de utilizador e password respectiva, de acordo com as configurações do seu servidor MySQL.